龍門冰室老闆：今天起只會低調幫助香港人

《受立場新聞訪問後感》

剛到尖沙嘴分店接受《立場新聞》的訪問，坦白說，訪問後我的情緒是有點鬱悶的，原因是今次傳媒的邀約，並不是問及我對近來社會事件的看法，而是因為早前某FB專頁對我本人張俊傑的指控，促使記者朋友登門造訪（請大家不要誤會，我是完全支持所有黃營媒體的）。

首先，我非常感恩直至今日，社會上仍然存在一個中立媒體願意綜合多方的求證，刊登一份「完整的報道」。因此，在訪問中，我亦和盤托出所有記者問題中所需的證據，例如：資源中心的財務報表、口罩等級證書、公司內部WhatsApp群組截圖等。

我一直相信「謠言止於智者」、「清者自清」的道理，但我從沒想到歷時三個月的網上攻擊，會導致我身邊的同事、朋友，以至家人都受到牽連和影響。我也只是普通人，我亦會有沮喪和低落的時候，老實說我是曾經想過把心一橫，將全線龍門冰室結業，後來因為親人的安慰，我才因此打消這不負責任的念頭。

經過反覆思量，龍門冰室在往後的日子，將專心做好飲食。

另外，我張俊傑宣布，今天起只會低調幫助香港人。

龍門冰室負責人
張俊傑
2020年6月10日

多謝你
帶起同好有心搞黃色經濟圈
搶打出頭鳥
面對既壓力肯定好大
香港人一世都會記得你

唉屌你老母班yellow nazi淨係識批鬥同路人

咁柒多藍店就唔去攻擊

懷疑大部份嘅分化撚都係同支共有關系

係唔係仲要鬥黃
係唔係仲要推五毛post?

唔fc 是彈屌左先撚的勝利

重有高登都有份

倫敦西人果條八婆
仲有幾隻連登打手

果條人西正仆街黎

批鬥啦批鬥啦

批到個經濟圈都收皮好無？

根本有班人特登鬥太黃，鬥唔夠黃
乜撚都唔岩令同路人覺得灰

咪俾人咁易煽動啦

唔洗走去鬥佢地啦
佢地講咩唔好理 反駁都唔洗 由佢地自己推自己笑
每個人做好自己就唔怕分化

近期見到好多黃店手足出post呻，對方真係出盡力攪分化，加埋一小部分真心膠同私怒撚，淨係睇都心淡，何況係當時人，希望大家唔好忘記初心，鎗口一致對外。

倫敦西人果班仆街 剩係識鬥黃

一定要頂住

係度帶風向去不斷鬥黃，跟住有班無腦既又淨係識得跟風，鬥鬥下仲有邊個敢話自己係黃色商家？
咁撚鐘意鬥唔去鬥藍絲？

支持手足

鬥黃真係要諗辦法去處理
對家資源多 account多
搵一堆互含小隊洗post都好麻煩

多謝！攻擊你嘅係整個港共政權，但港共政權同樣攻擊緊所有真香港人，所以請看四周，你並不孤單，堅持才有希望

都痴撚線係咁批鬥有心人，搞到人心灰意冷

見到就block
理都唔洗理 唔洗回blocked
次次見到五毛都十幾二十個reply 好多就咁一句屌佢老母
都唔知為乜 又幫佢地推起d reply

唔係好明點解會咁在意同成日話人鬥黃

你要知道中共呢幾十年唔係著重解放軍

係放左好多資源係網軍

出個Post扮同路人鬥黃 然後又幾隻五毛扮和應有幾難

對家就係想我地互鬥，繼而內耗，再分裂到盤沙咁。

老闆好嘢
但啲早餐炒蛋嗰啲 可唔可以落少啲油
肥撚死人咩

因為好多真心膠 睇完標題就信哂
又炸人fb 又起人底咁
邊個頂得順日日俾人批鬥

人西係藍絲

如果yellow nazi監察泛民都咁上心就好囉

多謝

低調做就得
勿理分化撚

因為對家真係好撚多account
扮兩邊互屌就洗到
加埋d假膠同水泥隊
想唔上熱門都難
如果熱門個老闆有睇呢個post
對上網既言論真係唔好上心
一上心同灰心就中計
尤其宜家連登根本係平衡時空
做好自己就一定有人欣賞同了解

轉低調係好事，人怕出名豬怕肥，繼續默默做大家手足一定會明。

Peter攞料呢？？

任務完成啦喎！！出黎慶祝啦，屌你老母！！
又要演變成冇人夠膽表態啦，屌你老母！！

賺夠了

我覺得跟風嗰班最大問題

推

香港人要戒咗屌咗先嘅壞習慣

po佢出泥binc
唔係好多人金魚記憶

Cap 完錢再想執晒去走人... 人血饅頭

資源中心係咪無左？

條撚樣

又一隻

繼續朝朝食早餐

係直情係

搜到軍火就識話插贓
批鬥黃店就話人肯定係同路人搞批鬥

呢個係高級分化撚

低調係好 做好一樣再做另一樣啦

全世界都要低調啦

通常深夜開分化post，5-6個圍爐，
有2個會扮反駁，但唔會用不推文，
互相對罵呼應，就會上熱門，
咁到早上又有一班真心嘅加入。。。

同路人鬥黃把撚, 鬥黃個啲正一仆街仔

老闆辛苦哂

我要個班haters付出毀滅性既代價

條撚屌屈我係議助

明明藍絲搞事
連登仔都屈到係自己人搞分化

根本就係共匪黎

又block兩件

加油

辛苦晒

peter哥出手
便知有沒有

一班熱狗 / 人西撐警賤種帶頭搞人
然後一班真心傻仔信

其實低調先好... 咁高調一定多是非 又引狗....

樓主唔該pin呢個

分你老母閪咩
我幾時批鬥過龍門？

真心想知
當日同人西一齊插龍門果幾間"黃店"應該點看待

仲有渣哥 光榮 水門 成日暗串

黑社會屌你老母

關鍵一票 Peter哥

一起果Jam
華爾登
Call4van

agger,自己小心保重
有咩事記得voice out

佢地根本就係小粉紅
佢地係用小粉紅果套說話
再攞黃色用詞黎包裝
然後批鬥黃圈

我一路都ignore鬥黃分化post
總之食飯買野就開app
係黃店就幫襯
已經十個月無俾1蚊藍店賺過

國安法嚟到仲喺度分化
到時一齊入集中營慢慢批鬥啦

支持龍門。 好似大家出去，比狗咬，咪先退下場休息一下。

手足們明白。

龍門老細加油

要批就批紅藍

支持
太高調比人攪
低調一樣有效果

人西gp條Anita Wong 被我踢爆係撐警就玩膠
最近見風頭過左又出返黎屈過

搜到軍火就識話插贓

批鬥黃店就話人肯定係同路人搞批鬥

成班傻閪
屌你老味

笑左，係咪知死基佬

其實大家都應該咁做
有心人搞分化
作為黃圈嘅消費者
真係唔駛理呢啲嘢
總之自己鍾意就幫襯

乜冇黃店支持龍門架咩

辛苦喇 張老闆

你呢啲撚樣咪扮同路人啦

咪係

搜到軍火就識話插贓

批鬥黃店就話人肯定係同路人搞批鬥

成班傻閪
屌你老味

希望大家睇完依段片重會喊.....喊即係大家未忘記未放棄

Peter露出

又一隻傻閪

而家就係紅藍 「扮黃」 玩鬥黃

另外熱狗都有份 之前搞完程班長 而家繼續

鬥黃成功

熱狗=yellownazi
講得最多食人血饅頭嘅
就係熱狗

老實講，唔覺人西呢啲藍蛆死賤種係最大攻擊性
係個啲龍頭黃店s唔係涉事者，
但日撚日抽水唔抽會死咁，先搞到今日咁
佢地班友有乜事就話自己有幾黃、開曬鬥慘大會
真係冇得彈 利申冇撚再食過個炸店

世界咩人都有
做咁多年人, 睇化D

人西班柒頭真係撐警架嘛

成日話佢假黃

龍門絕對係反送中運動
第一批表態的食店

大把黃店去到8月，10月，11月 先表態支持

普通荼記價錢 唔會有咩天價暴利

同埋唔好成日用成本價同售出價個差異去諗
呢套係馬克思套 爛鳩淨餘價值理論

理工戰役有兩晚好多人圍
第二晚唔知 第一晚印象中 尖沙咀龍門差不多開通宵 比人休息

人西唔係藍屍嚟咩

係 前幾日搞威哥班仆街好撚多熱狗黎

渣哥 光榮 Lets Jam𣈴準出抽水文單單打打未

鬥黃一係就五毛，一係就on9

求佢地回應

點都多謝你 會繼續支持你同幫襯

當搞到家人時，就唔係睇化d咁簡單

陸陸

舊紅磡龍門側邊仲比人痴左啲咩人血饅頭文宣
擺到明係高級藍絲引導班真心膠去批鬥，成班人仲食花生食到高潮眼咁
黃絲連偷偷地痴細張文宣都有風險，點會大街大巷痴

明明藍絲搞事 又講到「黃納粹」搞批鬥、鬥黃、分化？

條八婆係健吾fd?

低調支持返你

其他黃店都批鬥龍門真係唔知jm9
DLLM

話黃店傷害大過黑警 痴撚線

人地藍絲有無鬥藍呀，話你做咩攞外國護照唔夠愛國呀，藍絲屌都無屌過柒婆屋企人攞外國籍啦！唔明做咩要鬥黃，仲記唔記得「兄弟爬山，各自努力」對家宜家笑緊你地班傻尻咁易分化

班人西狗好似搞埋人地屋企人

OK

成渣都係熱狗黎

撐警藍絲扮黃搞分化

屌藍店有撚用咩？
緊係要大大聲屌黃店狙到佢讓步半收皮？唔夠呀要狙到佢執

再講多次，可以畀意見/建議，但唔該對同路人好聲好氣
之前成堆柒頭屌龍門7.5收美金，好啦人地轉8.6畀埋優惠，又唔見班人讚番好？

多謝張老闆

扮黃就唔係yellow nazi啦
成班仆街成日將句yellow nazi掛喺口邊

唔洗懷疑

跟住熱狗鬥完人
就狂話黃絲做乜鬥黃
話人yellownazi (其實一用呢個terms 就知佢係熱狗）
我屌佢個老母

Anita Wong 當初用「倫敦人西」去狙擊「倫敦人妻」
最後自己做咗倫敦人西

本身都唔覺 再低調即係唔幫la

唔洗懷疑，問下咩好人經濟嗰堆

乜人都有

邊班撚樣批鬥黃店

Pinned

倫敦人西group係另一樣嘢
成班人本身就得閒無嘢做周圍咬人
倫敦人西係健吾個fd，倫敦人西group就係開嚟追擊佢，而家追擊龍門 例如臭西Anita wong 同Sun Lau

一齊去佢個page 到屌鳩佢老母西

黃圈要長久
有時黃店老闆都要自己堅定少少
好似杜文澤/大j/馬田個類咁知道自己係做乜，
唔好因為一時有啲on9嘅三言兩語而被分化到
私怨撚就更加唔值得理

好似連登仔咁講話過龍門就偽黃
咁任嘉兒都偽黃啦

#3

嗰班垃圾係撚黃咩
藍屍嚟㗎

恭喜人西Ta姐同一眾長舌婦黃店大成功
黃店龍頭都俾你地鬥走了

繼續屌人帶頭收美金，
其實想賺鳩你一個幾毫啦屌！

支持
龍門係黃色經濟圈永遠都行先一步
無呢步可能連黃色經濟圈都唔會出現

唔洗問啦下話 一大班水軍 好多人當真

唉

多謝你 希望你會輕鬆啲

shut the fuck up

快d 摺啦,得把口,兒家物繼續食住條水fatfat

班仆街係撚同路人

佢條死臭閪真係日撚日淨係識話人係共慘黨
真係賊喊捉賊

明明係藍絲搞事
有班仆街爭住話係自己人搞分化

早幾個月入左人西grp
但好快頂唔順quit 左，跟本周圍搵嘢屌
同熱狗一樣
Anita Wong

其實分化招數由14年都用緊，係咪無得拆？
到依家都有同路人被玩死，係咪大家太輕視呢個問題，真係一句問心無愧就以為清者自清

黎緊9月立會，分化又出黎，我地係咪又睇住咁樣死法

都唔係一時嫁啦，起碼成半年時間，搞埋老闆屋企人點忍啊
收美金呢啲事都可以比人屌，做乜都比人針 比你都無癮啦 仲要講緊係唔止人西group咁追擊 渣哥光榮都出嚟單單打打

比條link黎一齊入去屌到佢反艇啦
喺連登圍爐有鳩用咩

P牌就收皮啦

真
藍扮黃都咁多人信

Push

佢哋不嬲都話黃衰過藍，然後從來唔會鬧藍

鬥黃衛兵

收皮

屌佢老母啦
Anita Wong
呢啲八婆直頭係分化撚嚟

講緊受訪又比人抽水話搏乜、
着老西過去理大又話人唔係真心幫、
請着個賭仔又話炒手足就唔應該etc 個啲呀
死盲閪邊撚個話龍門一定好好食呀

謝謝張生的付出

唔係黃衞兵喇
藍屍嚟㗎

「倫敦人西」同「倫敦人妻」係兩個唔同嘅page嚟嘅
「倫敦人妻」本人係住喺倫敦，早兩年返嚟香港嗰陣喺海港城COVA乞紙袋唔成之後喺自己個page到公審個店員，而「倫敦人西」就係睇唔過眼而狙擊「倫敦人妻」嘅一個facebook group，當中以藍屍Anita Wong為首，搞到「倫敦人妻」收收地皮就轉咗去狙擊陪月二汪，陪月又收咗皮之後就轉咗目標去搞龍門

雖然「倫敦人西」同「倫敦人妻」都係西人嚟㗎啦，不過龍門又好似真係唔關「倫敦人妻」事

樓上好多人仲屌緊所謂yellow nazi

支持老闆

佢組織同寫文能力係幾好
不過真心cls，係咁搵嘢屌

鬥黃果啲應該係收撚曬錢

鬥黃丫，屌你班仆街

分咩化撚
Anita Wong擺明就係藍屍啦

屈完人又冇證據

屌你老味

之前都有人出post 屌, 人西跟本係五毛

人西 = Anita Wong = Sun Leu =藍屍 (已fc)

隻人西Anita Wong
一早露晒底，係藍屍嚟

好多仆街死屈班藍屍係自己人
講到係自己人又搞批鬥

洗撚夠未

藍屍就藍屍啦 成日講到係黃絲搞分化

班仆街會話返你幫龍門講野先係黃衛兵/龍衛兵

負評狗搵到證據未？

我知，由上年年尾已經留意到，
所以我樓上有講過唔食個炸

但我呢個cm唔只講龍門，
有時類似程班長個啲case係為左幾個真身都唔知係乜嘅cm/pm而被影響
講緊大家自己都要警剔

佢個閪gp 要加入先留到言

死熱狗
屌你老母

收皮啦 無時無刻扮慘

😢take care, support

藍屍搞事都講到係自己人搞分化

咩居心？

屌 之前何妖日日放風搞23條
佢繼續兜話「搞龍門緊要d」

收你老母
人哋好心高調撐，你喺度讀佢背脊？
Go fuck yourself and go back to China

用腦啦傻閪

多謝張老闆 辛苦晒喇

賤閪雲衛兵

繼續屌人帶頭收美金，
其實想賺鳩你一個幾毫啦屌！

跟住港共又可以話冇人再反對政府
普通遊行又佈撚到打仗咁
經濟圈又比佢整死埋，繼續互屌啦！

屌你老母！！！

惱羞成怒
你條P牌兼文盲

水門雞 同66雞煲唔係好撚把炮？
而家拉左龍門落馬
睇下呢兩間有幾黃幾撚有貢獻先

知唔知自己講緊咩

鬥黃成功
跟住大家比支共拉既拉 被自殺 移民

其實黃店唔建議黃到太出面
唔想佢地惹太多麻煩
下下俾人爆格淋油 心理壓力都好大
有辦法識別你係黃店就得

最緊要有良心 服務街坊
有互助精神

多謝龍門

想同老細講聲 加油 同多謝你

傻啦你呢啲懶高清五毛
要唔要我教你go fuck yourself 點解呀
學多啲英文先啦

係 呢幾日威哥間鋪d 文宣就係佢地帶頭批鬥

話明係屈你點解要證據

泛民投票賣港唔屌，走去屌龍門

水門雞呢頭屈黃店夾埋陳淑莊揾老黑造鳩佢
個頭又搞小圈子分身杯鳩元朗黃店
而家仲開晒分店冇得彈

呢個真

鬥黃page 有攻擊龍門 國難 杜生

都係個句 從來無懷疑過龍門
多謝你嘅付出

開過第二個ac啦 死差佬
[法律問題]委任證同101A

你明明有份屌人鬥黃

無論點都會繼續支持

低調又話你之前係偽黃
做返自己啦

大家唔好中分化撚計

支持樓主

個d根本唔係同路人

好波 鬥黃撚又贏一仗 快d比d掌聲自己

Thanks

頭先8點左右經過銅鑼灣龍門，坐滿

鬥黃既都唔係手足

鬥黃撚最光明的一天

難得有個 有咁上下財力既
走去批鬥人

係咪要全部美心先安樂

我冇搞過龍門
我屌柒大條道理食藍店班垃圾咋

話知你高調定低調
我照幫襯

9:45個老闆又上曬鏡咁老定咁講
件事真係耐人尋味

成日話龍門係第一堆表態果d 龍衛兵真心on9

計2014果批就恰9你。。同你計2019

612就幾百間啦 龍門？ 仲未開始扮黃呀

講龍門係首批果d 驗腦未

提提你人西Ta姐咩來頭

（重開）人西gp Anita Wong 係撐警藍絲 請大家唔好再跟佢玩「鬥黃」

高清
果然係文盲

支持龍門還支持
事實佢係9月先表態

咁呢批咩黎？返去訓外先啦 龍門九月先黎扮黃

仲要自己講明 唔係黃 係良心

要企硬

再鬥黃只會變成雨革收場
希望所有人都要反思 唔好隨意比人帶風向or未全面分析既post
識得更獨立思考

入去檢舉人閪GRP

唔洗懷疑 直頭係
其他少部分係跟機傻鳩

表達得唔好 我係話你只係有屌人鬥黃 冇鬥過龍門

你又啱
屌柒班大條道理食藍店嘅撚樣 就成班垃圾話我鬥黃

龍門我一句壞話都冇講過

渣哥周鳩圍咬人
你又唔話得佢
你話佢佢又話你搞分化
上次佢間大渣哥人地外賣咖喱牛腩飯佢夠膽死比少左碟咖喱牛腩，仲惡人先告狀起人底屈人藍絲，明明人地轉左黃

真
放心入左血 日日食黃店

對不起

兒登仔見到搵到軍火：
劇本嚟，唔係手足，係手足點會冇狗中過槍
連冇告過上庭都有人講得出
最憎人鬥黃不過會割蓆
斬妖義士係鬼
手足冇可能有槍
講明先呢個ac係俾狗hack咗 但係你班友駁到咩？

永遠支持龍門

龍門根本黃到仆街
無論咩手法
老闆唔洗理d五毛

冇人會怪老闆你
加油

點解要迫手足同路人去黃餐廳食飯

最近又有

Peter冇鬥過龍門
龍門唔係鬥黃唔黃嘅問題,係人格謀殺

根本就係支共搵人黎鬥黃

同意，講真一定有五毛同藍絲搞事，但一定一堆人跟風，無曬獨立思考，人鬧就鬧人屌就屌

無本錢再鬥黃

頂住

你話佢，佢就會話你鬥黃
佢自己柒咗又唔會認，好似之前龍門收美金咁，一朝早改番八算，渣哥有無道過歉？連po都無del 反而出個po話自己有幾黃 2014年開始就表態 點都係佢最黃啦

Peter冇鬥過龍門，我道歉。
但peter必定有鬥黃。

鬥黃既傷害仲要係睇唔撚到架。
「衝撚完都屌我唔夠黃，心淡啦」會唔會好似張老闆draw到咁多attention呀！

真係有好多傻9跟機

大家應該開心先係 將一間扮黃食人血饅頭既食肆踢出黃圈！手足好波！！

次次去都好多人

由龍門好多人去懲罰，到而家我次次去食都好多空位

睇下，幾撚高興，幾撚開心呀！又成功了！！！

急流勇退
永續光環

光榮渣哥66雞煲個啲真係唔該咪再批鬥啦都
唉

駁唔到

兒登仔一日仲係人云亦云 冇獨立思考一日做咩都冇用
連仔已經唔顯示正負皮數住 都冇用

2014 唔講 講2019囉

咖哩張721咁大件事 都無講 無做任何野

9月先開始扮下黃 肯定佢先最黃啦

14年黃，但魚旦之後仲同謝振美影相
跟住成班係到笑龍門張港豬話佢上年趕唔切做選民

推
多謝你龍門

笑撚死
條友唔係on9就係五毛

槍口對外

左膠
黃衛兵
熱狗
唔係同路人

班仆街好似搞埋佢屋企人

兒登仔水平真係咁上下
之前我話要幫襯都比人問候你老母

得啦人西狗 死番去fb圍爐啦
你哋係fb追擊人實係最黃啦

想睇張相

多謝你

Anita wong同sun leu同一個人黎

有人出名，驚或眼紅人變大台就極力批鬥。
彷彿好似共匪所為，但現實響黃圈出現。

老闆

點解咁多黃店完全分唔出係中共搞事派人分化而真嬲跟住就話唔玩，有無咁蠢
中共搞咁多野就係想你嬲之後灰，而家咁中共成功晒
程班長係咁，而家龍門又係咁，豬隊友咁多香港人點會鬥得贏中共
佢地d老闆平時無上開連登唔知有分化五毛熱狗五毛依d野？

btw龍門真係好難食

Peter有鬥黃我都認同
但依家反鬥黃係共識呢種風唔會吹得起
依家最危險係用”提出意見”做幌子做各類人格謀殺

例如上至話人血饅頭,消費手足
下至話難食呃錢態度差,唔會再講咩偽黃扮黃
然後往往你一反駁佢地就話返你黃衛兵一言堂

都唔撚明佢自己都係過來人
點解咁輕易對其他人人格謀殺
黃就唔會有閪人？閪就屈藍？
何況佢鋪頭真係比漏嘢人先

所以？？又要鬥黃了？又要無視晒張老闆所做的貢獻了？

大渣哥開喺熱狗總部附近一定係啦，想食國師親手整既大鵬金翅雞

係 之前用sun leu呢個ac 試水溫搞龍門
見冇太多人反對就正分身一齊搞

龍門算係黃色經濟圈既帶起人 當初表態唔一定係搵錢架
之前見到好多人圍屌佢 又屌佢食物質素等等
但老闆一直都會出聲改善同解釋
見到其他乜鳩渣哥 66 成日單打佢 真係好反感
淨係佢地先可以拎光環？

中意食就食 黃色經濟圈一樣可以比人自由選擇
唔需要單單打打囉

講梗係輕鬆
有幾多人日日被班分化狗上綱上線咁搞可以頂得住

人血饅頭呢個又係
班差佬講開 班真心又跟住講

都係果句
Shut the fuck up and go fuck yourself
China welcomes you

跟撚住又會冷嘲熱諷，係啦，要氹架，苦行呀，咩咩柒柒咁。

氹唔氹係你既事，屌票就係最撚on9既事。

有手足日撚日貼福喜肉，叫人唔撚好食。呢啲咪有建設囉。

Tvb戰線，落廣告就好自然令人諗起啲醜聞，又爛生果又盛，圖文並茂幾撚正。原本藍絲都即刻唔撚食啦。呢啲咪有建設性囉！

你條賤種quote得人西gp都知咩料
返去撐警啦屌你老母啦

黃圈龍頭 龍門

push

唔緊要啦，高低調都係幫

龍頭嗰幾間又分化？anita wong都成日quote渣哥光榮水門嗰堆做「證據」話佢地都咁講啦唔係鬥黃。
可能係有班五毛搞事先，但都多得啲真心膠撥火先會搞到件事咁大龍門由以前排長龍去到被鬥嗰排大把空位已經證明有實際影響。
個蠢字還番畀你，唔好blame the victim啦唔該

搞咗成起碼成半年時間，搞埋佢屋企人 點忍啊
收美金呢啲事都可以比人屌，做乜都比人針 比你都無癮啦 仲要講緊係唔止人西group咁追擊 渣哥光榮都出嚟單單打打

...佢2019年講明自己 唔係黃 唔會加入黃色經濟圈

自稱良心經濟圈 6 7月咁大件事零表態

721 後仲掛住貼餐牌 你訓醒未？

返去訓下先啦

專心做好本業先可以壯大幫到人，最緊要整得好食啲

鬥黃鬥到上晒腦
自己人一個一個咁比敵人打壓，都仲要繼續鬥，當敵人殺埋身果陣後悔已經太遲，因為黃色勢力已經內鬥到散晒

不嬲都話要黃包容，藍消滅，團結先可以生存

水門雞又贏 而佢嘅證據未放出黎
Btw 買左東周未？

低調幫？
即係全面退場啦
一話立國安法就鳩縮
仲話唔係食人血饅頭

多謝張老闆做左咁多野

高登先係到搞分化

S

同學愛新鮮，私怨大過天

哈 2014好黃 2017同狗笑晒自拍 之後2019發爛渣話自己2014開始黃
人西就搵龍門老闆2019反送中開始表態嚟攻擊 2014好黃同咩狗自拍啊

多謝你隻曱甴自動爛出嚟比人起底block喎

熱狗屌完人又賴黃絲
你用得yellownazi都知你乜人啦死熱狗

+1

同意.

支共最勁就係玩分化

咁佢最後係咪有表態？ 係咪有做過實事幫香港人？
佢有冇害撚過手足？

你條線set 得咁高
渣哥2014後 仲同謝振中做朋友 就收撚皮啦
雖然最後佢都有出黎割 咁又點？ 同過謝振中做朋友 就係冚家剷啦 你要分化 乜野都係理由啦

死差佬收撚皮啦

平反左達哥未？

炒撚左班廚未
食過一次驚撚左

我冇話過黃店架..

炒人又比人話炒手足 做乜都有位比班臭西入

我唔介意受壓力，大家課金俾我做出頭鳥吧

叫佢打狗打藍絲廢老鄉黑都無咁落力
執著自己人三個字黎搞自己人
批鬥黃真係ON9
唔滿意人地做法都可以事後檢討
下下玩批鬥都唔知為乜

又一隻狗
連登仔點解釋依張圖

咪撚覆佢
人西ac 黎

sad a
thank you for everything you did

來說是非者便是是非人 係黃就黃 咪撚再話邊個唔夠黃 屌啦星

上面又鬥黃

鬥龍門 6-8月冇表態
鬥渣哥2014年同謝振中係fd子

Anita wong呢條撚樣藍屍臭閪
差唔多全部出名黃店都比佢批鬥過
為左搞龍門 仲起手足底擺上網
搞到手足曝曬光
再唔反制呢班含家產成個黃色經濟圈就黎比佢連根拔起

多謝連登仔

狗都不屌

鬥黃 = 三毛

on99 死返去人西group 啦

人西由頭到尾都無講過自己係黃，我一開波已經對付藍屍果套方法對付佢，套路同歪理係同藍屍一尻樣
同埋唔駛對d Yellownazi/熱狗咁上心，我都學識做，哂自己時間

7月冇表態就唔可以算係黃
我屌你老母有冇出過黎?有冇俾狗拉?有冇俾狗殺?冇就食屎啦鬥黃

無人鬥過渣哥黃，係佢自己成日柒咗就spin開話自己有幾黃 同埋佢成日單單打打龍門 龍門做乜係佢眼中都係錯收美金又唔得 笑咗

攞佢張相出嚟係想講 佢自己都曾經係鬥黃受害者 為乜去鬥番其他人 因為大家都係餐廳？

點解話佢撐警？

我睇晒佢所有post，語氣好藍絲，但隱藏得好好

人地澄清咗好多次啦戇鳩鳩

大佬，樓上講緊渣哥同振美影相，
因為渣哥都係有份由上年年尾鬥龍門個堆嚟

同埋講緊佢自己都有黑歷史嘅時候，
就唔好恃住係黃店走去屈一個藍轉黃嘅人係藍，
何況個次真係佢餐廳比漏嘢人先，
人地閪翻佢只係代表黃嘅都可以係閪人，
=/=閪人就摷翻人地幾年前嘅圖屈人仲係藍

佢真係越黎越尻煩， 黃就係黃架喇
唔計龍門，佢啲語氣都成日以為自己係大道理咁
幾難頂

多謝龍門帶起左黃色經濟圈

連登comment不用太認真 太多5毛打手

你既付出大家都在心中

btw野食整番正常d一定日日黎

渣哥
水門雞
及其朋黨
根本係黃圈老鼠屎
你有冇見其他黃店日日響個網屌黎屌去?

根據佢自己果套standard 19年先割都係唔得的
我都係跟番呀大渣哥既路線
如果唔係佢成日係fb引戰我都唔會拎番出黎講

支持

講緊自己有黑歷史，
佢曾經受過人格謀殺就咪再對其他人做同樣嘅行為呀
自己撳翻上面啲cm睇啦

邊撚個幫死黑警洗白邊撚個咪鬼

對呢間野都係一半半
經過會入去幫襯食個飯
要排隊就第間

龍門澄清過幾多次 連盤數都攞埋出嚟 有人理過咩 渣哥理過咩

我係藍絲真係笑到gapgap聲
黃圈咁撚樣不攻自破

anita wong 條撐警閪帶頭鬥黃
然後有班真心真係信

美金由7.5轉8.6有人理過咩？當初屌鳩佢班人有讚佢聽民意咩有幫佢澄清番咩？
水門屈鳩亞玉係鄉黑，最後係誤會又點？都係一個澄清都冇，得個晦氣嘅sorry。
以上講嘅嘢唔係想鬥番班黃店KOL，只係希望佢地反省下唔好下下人格謀殺。
生意嘅嘢，你有你做佢有佢做，唔駛串嚟串去咁小學雞，搞到佢班fans都學埋一份。咩西裝入poly，根本就不值一提。有意見咪好聲好氣講，駛乜咁？

唔該慎用自己嘅影響力。

倫敦人西同人妻有咩關係

水門雞係陷家鏟
講完

佢同JASELAB 個老細一齊不停開分身
叫D 人唔好幫襯華叔
仲好意思屌人

佢係同路人，唔想屌佢
佢開分店的確有請手足做嘢又有捐錢
只係希望佢唔好再起火頭

總之我日日放lunch都食架啦 理得你班5毛

最撚柒嬲係果排一大堆唔出名既黃店做唔住要執，呢班旦散就賺到笑得閒到話要拎架van去買東周刊
雖然渣哥中後期都有幫手幫其他黃店爭取曝光

支持老闆！知道你一定受左好大壓力

大把黃店低低調調默默耕耘
真係唔使撐佢地
水門 渣哥呢啲又何嘗唔係靠運動黎上位開新舖

連登真係一個冇獨立思考嘅地方

但佢唔當其他人係同路人呢
屈鳩完人sorry都冇句, 仲要再屌人
都話係陷家鏟, 完

人地茶餐廳 做返茶餐廳水平高啲咪得
大佬去酒店食飯啊家陣？

龍門加油

大家用行動支持

我第一間幫襯嘅黃店就係你紅磡龍門冰室，張老闆如果你睇到你要記住，係你當年帶起黃色經濟圈，打響頭炮，我永遠會記得你

說話唔好講太盡.....

仲要有班人響度配合
出埋哂啲『不要鬥黃』post
講到真係好多人鬥黃咁

天真嬌

早幾日有間煲底火鍋又俾人鬥緊

仲要開幾廿萬個post叫人唔好鬥黃
明明本身就冇乜人鬥黃
但開咁多po就搞到成個黃圈真係好多人鬥黃咁
有啲就仲發哂晦氣講到黃圈玩完去散播失敗思想
我心諗 黃圈先冇咁易玩完

關你撚事咩藍屍狗

咁撚蠢唔食你地人血饅頭都對唔住自己

張老闆多謝你

支持 辛苦晒 一定承受好大壓力

冇你哋食叔一燒嘅十成熟饅頭咁醒

屌真係比對家成功咗

真
黃色經濟圈由龍門搞起

佢都賺夠啦。

我一早都話土共滲透好勁
要屈人要分化人其實唔難
兼且係佢地70幾年前嘅老本行
呢個老本行一直都冇放棄過

唔好灰心啊 全部pr五毛嚟架

鬥黃嗰的係藍狗，唔使理

依家邊個縮先

個post有一半回覆睇唔到
睇到好多人同空氣傾計

老闆辛苦晒

答咗我叔一燒個人血饅頭好唔好食先好冇

收嗲喇, 閪頭

人閪個藍絲柒頭同個垃圾健悟一撚樣.

我們會支持你㗎，畢竟你係頭幾個搞黃圈嘅

無人食佢人血饅頭，仲好多人幫佢tim
相反d入獄手足
龍門賺完你地錢有無幫入獄手足呀？

人血

幣就幣在有班on9仔真係會呼應

一入post
將正負評排序
再揀最後個頁

啲user全部都係已封鎖

呢條Sun Leu老豆老母死撚晒未？如果有女應該都比狗中出咗即飛

唔好比人帶風向
黃有乜撚野好鬥

sun leu = anita wong 分身ac

黃納粹

感激同路人付出
一齊堅持下去

被人爆格搶電話喎

呢條日臭閪？有冇人可以幫下手起下佢底

咁仆街實會有啲朋友或者同事隊佢出黎

呢個咪就係敵人最想見的成果 鐘意幫口批鬥的自己諗諗

你自己鍾意囉
有人照食 有人唔食
無咩所謂嘅
黃店又唔係得幾間

聽日幫襯你

根本就唔係連登鬥佢黃 係人西group係fb追擊 同水門渣哥光榮Lets Jam 66 嗰堆黃店成日出post單單打打啊

就憑佢第一個出嚟做黃店（嗰時都未有懲罰黃店呢個概念）
我會信佢同支持佢

話被龍門老細溝嗰條女
都係陳雲教㗎

估唔到有後生女會迷雲？
貪佢靚仔定有學識？

即係話老闆唔再想lead 黃圈發展落去
其實得佢push 呢個圈向前行， 係個行動力好強的人。試問咁多間黃店除左做黃圈生意賺錢， 有帶領過香港人前進嗎？
老闆第一個push 個圈行美金取代港幣， 亦係當初香港人的願望

張生 支持你呀

搵返舊POST就可以睇下咩ID一直鬥龍門
依家開心啦

黃店龍頭都做到心灰意冷
加上新冠疫情影響生意
其他黃店都開始做唔住尤其唔出名嗰啲
另一方面抵制藍店又好似冇乜效果
似乎黃色經濟圈都開始走下坡喇
睇嚟場運動應該就快完了
疫情過後社會應該又會回復正常....

五毛網軍成功分化
大家快啲撐龍門，令龍門繼續有條件撐有需要嘅手足

btw同老闆一樣諗法，希望立場唔好變是非新聞

藍絲點會攻擊藍店，777都符合連登仔所謂淺黃

佢係第一個推美金啊，但結果呢
一開始比人西追擊滙率問題，但講緊差幾蚊港幣
之後比堆大黃店單打 渣哥嗰堆 話收美金不如做實事
最後改埋做8算蝕比你 渣哥道歉都無句 淨係spin開話自己有幾黃
係你都心灰啦

Whatever 會繼續食繼續支持
唔知係咪錯覺覺得近排啲嘢好食咗

玩乜野分化。
係玩就去扮籃啦，已經好多人入去扮。

龍衛兵返去訓下先啦

龍衛兵 返去訓下先啦

都唔知你地成日鬥乜撚嘢
呢個時候最應該團結
對家見到我哋咁樣至撚開心

無視啲分化撚咪得
係有啲弱智仔信埋低質分化
死都要幫對家助攻炒起件事

人西果班有心人就算
最慘係有班ON9仔真係信佢地講
又唔諗下到今時今日龍門一個SET DINNER仲賣緊60蚊
點人血饅頭法呀屌你老母

難食就係難食啦

一提就講xxx分店好食左(dd)

pish

當中有 支教民打手 都唔定
（因為龍門既 規模 同 營運 最有機會成為一個大台）

現實就係人怕出名豬怕肥 不過你嘅努力大家都見到

一年了，場運動到底改變咗你啲咩？

可以話你聽唔一定
黃店見過有分化撚(仲要完全唔關連登事, 果兩間舖無上開網同完全唔識連登terms), 批鳩其他店無咁黃/咁遲先黃/偽黃
真心戇鳩

為啖氣乜都要擺上網「搵網民評理」跟住淪為分化 呢個錯誤幾年前本土派已經犯過
單單打打屌人嗰刻可能覺得自己好型掛 不過我就覺得佢哋只係重複相同嘅錯誤

人人淨係識屌龍門難食 有d冤
我要屌返光榮你哋個常餐好撚難食去旺角店食三次 無次滿意 湯底完全fail 麵包唔夠牛油 得隻蛋合格 大快活都好食過你哋 唔識整就偷下師 完

轉地下形式的抗爭，是因應時宜的做法，必須保全大家才能打好持久戰，波蘭也是如此。支持你！

多謝你，企得最前嘅黃店預左比班五毛同狗扮黃批鬥

yellow Nazi?佢哋全部都係偽黃呀
批鬥黃店嘅點會係黃?

渣哥，一起果醬，華爾登成堆垃圾做鳩龍門

一定撐！

多謝龍門帶起黃店

up

心照啦

Yellow nazi 定nmsler都唔知

依加仲有人鬥黃咁on9嫁咩？

張老闆唔好理啲閪人講乜啦

之前睇到個訪問話佢反對功能組別同唔會參選飲食界，就型住佢將會奶野
其實我係撐佢，學生餐，口罩無中生有咩

冧左大台
佢地有覺悟帶頭同做得更好未

反而我有少少擔心膳心小館會變第二個倒下既龍門。。。呢期出位，好似古惑仔咁呢期響朵樹大招風

但撐佢既人都幾兩極，有公民黨飛機豪但又有林匡正，如果同場宣傳應該幾好笑

膳心已經好低調
請手足就算
仲有人屌佢？

佢喺連登嘅account，老鳳好早期已經開佢波

你班藍屍人西教徒咪撚突個屎忽出嚟俾人屌啦
露哂底啦

咪淨係得藍絲會鬥黃囉

呢仗共產黨贏lu
鬥黃嗰班開唔開心?

永不鬥黃
黃包容，藍消滅

其實好多黃店都好難食
淨係識屌龍門

整好啲野食先啦講野

人閪個Anita 臭閪Wong 攪鳩人地家人
唔好怪我地攪鳩返佢老母個臭閪

Man Ying Hui 就係佢老母
Sherry Wong 係佢阿妹
九年前照佢個殘體老母所講
喺「国內」發展
唔撚知而家仲有無
睇下佢老母細妹同佢自己個樣幾撚豬閪
心地差樣衰真係無撚有錯

如果龍門真係做好飲食我會好支持

啲嘢食ok

屌，食佢常餐啦

連衛兵真係好撚垃圾，淨係識破壞

唔討論野食啦 一陣又比人屌
純粹想講如果佢improve到啲野食大家都會好支持

唔該唔撚好用乜衛兵乜衛兵咁得唔撚得？
好撚銀耳

繼續分化 繼續鬥黃啦

其實唔係連衛兵屌柒龍門
連衛兵係支持龍門
相反係渣狗班打手

多謝老闆

又係你條批鬥撚
比城管收左檔地攤未呀

手足因為蘋果唔登 拿料去對家登唱衰自己人 好喇求仁得仁喇 個位手足開心喇

繼續鬥黃

其實咩係鬥黃？

我見好多人濫用呢個terms

藍絲日日食大家樂，美心不知幾落力 比舊屎佢食都不知幾開心

屌你老母呀我
分你老母閪化啦屌你老母

藍扮黃 真係幾正
大家醒少少啦， 以為藍c 只係 老野？ 梗唔係啦

一起果醬，渣哥，call 4 van，華爾登，66雞煲，光榮搵東週屌柒龍門呀
search下人先屌啦

未鬥完黃呀 啲人
個上海仔呢

起你底知咩料啦
On9等扑啦

分化撚=共匪打手

繼續支持黃色經濟圈 ! 今日又去食龍門，吹咩 !

佢有冇賺錢關班連仔咩事起碼佢表明係黃，大撚把籃既繼續cap水冇人屌，比班5毛帶一帶風向，就轉頭搞同顏色既人

班分化撚不嬲都係五毛黎

你唔發現一浸浸架咩
唔係consultant 嘅風氣
時不時番炒
明顯有人帶風向

專心做好飲食係要啦 講真幾撚難食 羅宋湯變羅宋水

推

班熱狗真係好撚煩

無可否認藍店係團結過我地

低調去幫手足真係最好，佢終於醒覺

我純分析，香港人有大台情意結，一個倒左就搵另一個搞

仲有唔低調囉。。。低調可以搵到莊端兒，譚文豪，盧巧音（唔記得係咪）幫手做一小時店長？

好on9 仲有班人鬥黃

你問我我覺得東周同晴報記者留完言再自己quote自己寫下篇稿

但我最覺得帶風向搞黃店既係泛民，等大家專注民鬥民其樂無窮，無人理會缺席棄權，國際遊說唔好制裁香港

鬥黃鬥到都想變藍
好煩

繼續低調做大家有眼睇 一講黃店第一間一定諗起龍門

張生，我會一直幫親你

算啦。各自努力。
有時真係覺得班連衛兵係狗扮。

部分黃絲日日得閒就批鬥其他黃絲唔夠黃，

叻未？黃到贏啦！

係 唔止搞鳩黃店，而家分化香港男女分化香港人同其他國家班五毛畜又出返黎

日撚日屌黑人屌女權屌環保撚屌耶撚屌台灣屌韓國，最慘係又好多真心膠跟埋一齊屌，明明根本人哋冇得罪佢

根本有班人骨子裡係藍屍支那狗黎最撚鍾意周圍聊交打同埋踩低人枱高自己明明人哋無得罪過佢

多謝手足

張生加油
龍門加油

p

勿忘初衷就得啦

低調係好事
咁高調兩邊都會搞你

低調即係賺夠錢就離場
做返正常生意人

呢條撚樣擺明串龍門
如果唔係有黃色經濟圈
佢撚開到分店咩

是但啦 水門龍門都係狗飯

支持你獨立開post係公海做尻佢地

支持 順便貼埋嗰班仆街黃店啲單單打打post比人知佢哋幾撚賤

其實都就快

yellow nazi (x)
藍絲 (o)

中共最叻就係玩分化,
又比佢地成功左啦

唔易比人煽動就唔係連登
人地咁多假ac 要推一個post幾撚易？
無閒金錢點同pr公司玩？

成唔成功係睇大家
只要我地仲係堅持
佢地永遠唔成功

抽過龍門水班撚樣，好快燒著你吔

小學雞到

要一日廿四個鐘都要鬥爭先夠黃

之前已經叫過唔好互屌，但總會有班五毛扮同路人
之後話有咩咁清高咁都唔屌得？黃圈幾時變到唔屌得？
屌你老母死分化撚

佢攞明係中共隻鬼，佢搵唔到錢會唔執？
條友搵錢精過鬼
一話出國安法.....即龜

大家都係做表面順民啦
唔夠中共玩架
自己搞好國際線 博多D同情 配合美國佬啦

國安法一出就話要低調

人話黃你就係
真係會幫人好唔好食都支持下都ok
聽返黎...人地話..... 用下腦好冇？
精過鬼既人兩面下注又話你知？
而家條袁巴巴都好鬼下
人愛自由反極權係天性 反共一定行啱路

張老闆 支持住 其實仲有好多粉絲了解你既苦心 包括我

你老母最撚鬼呀

你對手係中共呀，傻仔

記得當日為乜出黎，唔造神
人地係咪真心黃又點
至少擺左個姿態，高調支持黃
就係要個勢好似鋪天蓋地都黃先會多人join
中共又點，共你產？

假黃咪批鬥囉

你老味呢一年搵多左幾多黃錢？

又有幾多去幫班義士呀

專心搞好飲食咪好囉

低調還低調 可唔可以繼續喺門面貼文宣
要俾多啲人知道香港發生緊嘅事
多謝張老闆繼續幫助香港人

加埋班死蠢連登仔才能成事

One Nation One Hong Kong

入泥【惡法日誌】你不能相信的三個詞彙

614公投自決 615黑衫白絲悼念

其實真係好撚灰㗎
做黃店係要好出心出力
班仆街淨係識得捉鬼
我永遠唔會話俾啲支持

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

推...
咁都俾人批，真係會心灰...

咁攪落去個黃圈玩撚玩架喇，係咪仲要鬥？